個客話碗嗱喳麵有屎唔收貨，老細竟然話留俾下一枱 :o)

是咁的，我今日晏晝去食嗱喳麵，等緊落柯打嗰陣見到有枱客同伙記嘈起上嚟
個客指住碗麵大大聲講啲豬大腸有屎，打死佢都唔食
個個聽完嚇到面都青埋，有啲人即刻起身走，有啲就摷吓碗麵睇吓有冇屎
個伙記一開頭都仲閪口閪面串柒柒，見到幾枱客攞住碗麵出嚟先知唔對路，拿臨叫老細出嚟
老細見到班人捧住碗有屎嘅麵，仲有鬼佬客攞部電話出嚟，即刻死狗咁say sorry，叫伙記攞返啲麵入廚房
點知轉頭俾我聽到個老細同伙記講“屌佢都on99，啲麵唔撚使倒，同我撩走舊屎留俾下枱客"

報食環啦

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
兄弟爬山， 各位修行

報警啦